點解dick同barry咁似樣？

Dick Grayson 同Barry allen咁似樣既

咁都比你發現到
又係有眼耳口鼻又係戴眼罩又係男人
相似度99%

點解你隨手就有佢地既相
Dick果張好撚靚仔啊！

點解唔識google

Fastest man alive

我睇咗少少titans
好似幾垃圾下
爛尾到

套野叫dick grayson或者nightwing會貼切d